點解00 gundam咁高科技，唔加個阿法狗自動操作機體？

點解gundam咁高科技，唔加個阿法狗自動操作機體？

目的係人類變革

咪用鳩緊veda

咪有halo渣力天 獄天

主角會打得好辛苦，不了

ai 做唔到天人個戰鬥力

係lo
Veda好撚勁，冇佢迪尼亞實力大減

阿魯耶係超兵
洛奧用哈囉輔助
後期剎那覺醒仲勁

有halo同veda

Lockon淨係負責禁制
ハロ先係真主角

所以咪激到光頭老伯彈返起身